做第三者一定錯？

喺佢招惹我先，追我先。一個男仔點解有女朋友仲要追其他人？

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春

佢問題

好想同樓豬做愛

佢追你係佢問題。
你知佢有女朋友既時候你唔明確拒絕，
就係你都有問題。

你唔知佢有女朋友既話，做左第三者係佢仆街。
你知既時候都仲做第三者，咁你同佢無分別。

臭雞

係,唔好比借口自己啦

一段美滿嘅關係，根本容納唔到第三者；一段有問題嘅關係，第三者只係觸發點，唔係原因。

佢點追你

佢賤=你都要賤？
咁咁多人跳樓你唔跳既？

我明你感受..

咁你知唔知佢有女先

你係雞

係
問一百次都會答係
做第三者全部仆街死

做雞一定臭？

佢聊鳩你你又睬人，你咪又係咁上下
冇話邊個錯多D, 呢d事你情我願，人地就算唔要你返去女朋友到你都冇得怨，你做得呢個角色就要記住你永遠都係多出黎嗰個。

唔好信d男人講乜鐘意你多d... 講就每個人都識講 ... 佢係咁鐘意你就會處理好佢同女朋友既關係先同你一齊啦，根本想食晒兩家茶飯，遲早有集兩個女人既優點於一身既人出現，你同佢女友都一樣收皮

係

係呀 一隻手掌拍唔響㗎 屌你

啱啊 試過做第三者搶走人地條女 一開始都幾內疚下 但後來知道佢更加多仆街野就唔覺得內疚（一開始都知道係有啲仆街）反而係救咗條女

臭雞食屎啦
第三者死全家

係 錯到離譜
做人錯哂

拎槍指住你迫你做?

你唔識拒絕人 就係你問題
做人第三者仲想企喺道德高地？